大年初一深黃海鮮檔被淋紅油

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

link

下次打邊爐知去邊買野啦

popo: 我睇唔到

popo: 係咪落雨咋

所以只要有公開表態既咪理係咪偽黃，表得態就會有依d風險

楊屋道街市出面大把老黑手足繼續撐起黃色經濟圈呀！

唔迷信 你大年初一踩屎成年都冇有怕

推

間野係荃灣楊屋道？

仲有人話要停活動 我真係笑撚死
香港政府多謝你班左膠

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

咩位置？ 檔主預備好比人懲罰未

22號位
日日去買魚